緊急!! BBC 搵我去講呢家香港局勢

小弟係英國，自問英文唔好，唔識translate 五大訴求同埋重要既terms

大家想我講咩？ 最好比多d英文terms 我提

Help

光復香港
時代革命

問英國Tg group唔係快啲咩

Hong kong is not china

In English?

push

有冇link?

Carrie Lam is a shit

五大訴求缺一不可

Liberate Hong Kong
The time of revolution

Free Hong Kong
Revolution of the time

問毛姨姨

Pish

睇bbc報導用開咩 跟佢字眼

Liberate Hong Kong,
Revolution of our times

認真mode 單對單定gp discussion

推

英文唔好不如轉介佢地去搵民間記者會？

please define revolution precisely to the media this time

同意

Liberate Hong Kong
The Revolution of Our Times

from nytimes

睇wiki都有

Complete withdrawal of the extradition bill from the legislative process
Retraction of the "riot" characterisation
Release and exoneration of arrested protesters
Establishment of an independent commission of inquiry into police conduct and use of force during the protests
Resignation of Carrie Lam and the implementation of universal suffrage for Legislative Council and Chief Executive elections

唔好格硬黎 揾其他人去

Ching!!

加油

電台訪問

幫手轉介去民間記者會搵絲打

英文唔好就真係唔好亂黎
楊岳橋都俾人窒爆，何況你唔知對方係咪想隊爆你攞彩.....

可以睇下以前天崎出黎時bbc 的一篇文，可以講下轉變

What are Hong Kong's localists angry about?
By Grace Tsoi & Tessa Wong
BBC News
11 February 2016

The clashes in Hong Kong earlier this week may on the surface have been about unlicensed food stalls, but were fuelled by a growing "localist" sentiment.
Localists champion greater autonomy for Hong Kong, and protection against what they see as the dilution of the city's identity amid growing social and political influence from mainland China.
But what is it that has made them so angry?

反送中 其實係保衝一國兩制 的香港制

我PM你

一定會問想Boris做咩

- should not betray Hong Kong in the trade deal negotiation during Brexit

- declare China has breach the Sino-British Joint Declaration (refer to 攬炒team 遮打活動

去睇返Benedict Roger 文章，大把key words，近十年香港民主被嚴重嘅侵害

搵個英文好既, 代你去

請巴打講埋呢件事：

送中條例仍然在表格入面，從未壽終正寢，柒婆大話連篇！

Link:

睇攬炒巴個網

x2

嗌英文口號呀屌！

入黎幫手
連儂場!進!化!

唔好勉強

The government teaches us that
peaceful demonstrations are useless

香港__ __係唯一長遠救港出路

睇返前幾次bbc啲問題幾尖銳
冇信心真係唔好唔好勉強

比其他人做啦

警權過大 警黑勾結

問緊祥情 睇下係咩類型節目定live news

大家一齊寫

記住 quote e句

英國搞遊行果堆呢？ 推

你叫佢俾啲問題你睇吓先?

香港有民間記者會，叫佢攞文整自己睇

點解會搵你

準備定稿 or 搵個friend對運動了解英文又好既代你上

推呢個

Push

英文唔好就搵其他人上唔好岀醜

麻煩幫手講返呢條方程式

勝利方程式：遊行->死線->升級

Hong Kong is not china

警方以粗口辱罵記者

Liberate Hong Kong
Revolution of our time

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

細佬讀新聞系，冇個同學做緊Bbc radio,所以想問我可唔可以分享下，問題我個course同附近都冇咩香港人

民陣之前有一堆英文文宣
可以搵下

試下拒絕，上次楊岳橋去都答得唔太好。

推咗先

Winnie the pool is rubbish
And always make love with carrie

直接講cannot translate 用天琦個個解釋轉做英文仲好

認真，你唔識講唔好浪費個機會，俾啲識講嘅人講。
例如Natasha Lee

叫佢搵個識講野架啦
喺英國都英文唔好？

Complete withdrawal of the proposed extradition bill from the legislative process (as opposed to suspension)

Retraction of the characterisation of the protests as "riots"

Release and exoneration of arrested protesters

Establishment of an independent commission of inquiry into police behaviour

Universal suffrage for Legislative Council and Chief Executive elections

乖啦 自己得閒wiki吓

sor打漏左
光復香港，時代革命

5 Demands:
- Complete withdrawal of the extradition bill
- Retraction of rioting claims
- Release of all arrested protestors
- Independent investigation of police brutality
- Implementation of universal suffrage

You happy?

幾時deadline?

我建議講多啲外媒比較少講嘅嘢：

1）政府同警方對7.21元朗執法力度與控告示威者暴動罪嘅力度有強烈對比，無法釋除警黑合作疑慮
2）林鄭堅拒獨立調查委員會，但事實上其權力遠比監警會大，而且係五大訴求入面認受性最廣泛嘅訴求
3）未fc, 見有巴打講林鄭今日記者會屌示威者對經濟冇貢獻，唔係社會嘅stakeholder，呢點要放大去講，講出政府同民情嘅嚴重落差

另外都可以指出星期二中共吹風會之後，好多親中人士同政府態度變得更強硬，証明香港政制一直受北京操控

拎記招英文版新聞稿

問下民間記者會啲稿不過你記得cap啲email exchanges/ other proof 要fact check

點解一定要民間記者會
英國有tg group 英國巴絲裡面總有人會幫到你

英文好巴絲入嚟

同意。做咩所有嘢都要搵個疑似大台代勞

毛EE: Revive Hong Kong, Revolution of the time

你揾個第個人講啦。。。。

巴打咩來頭呢咁猛料既

[英文文宣] 有朋友設計咗一啲英文文宣，歡迎和你飛Print出嚟貼俾遊客睇

請提出好多香港人要求BNO 平權呀

They have no stake in the society which so many people had help to build. That’s why they resolve to all these violent and obstruction causing huge damage to the economy....

點解搵你？

一定要要講講件事對英國人嘅重要性
E.g. 中國違反joint declaration,係一件disgrace英國，唔尊重英國嘅事

We tried to fight for the legal right of freedom and democracy promised by Chinese Communist Party under the one country two system peacefully legally like fools.

And the HKSAR(HK) government taught us that peaceful protect doesn’t work.
They (the HK government) provoke violence, with the aid of police, they promote hatred between citizens with a sole aim of creating chaos in HK.

Fact checked

係Live radio programme 仲要

Better to say

Liberate Hong Kong
The revolution of our time

the bill is not even suspended

Push 請講重點

搵毛ee

英文差 推一推

fuck offf china pigs

推阿
我覺得首先要講
1. 現時政府唔回應五大訴求
2.將責任推比示威者
3.警察濫用暴力導致武力升級

巴打辛苦哂

英文唔好最好搵第個
驚你表達錯意思

Revine Hong Kong. Revolution of our time.

Refer d英文叻既人啦，唔好出黎7

Focus對準政權
引述今日巴打搵到既政府文件
發現逃犯條例根本冇’dead’過
仲係on agenda

再講其他令反政府示威升級既遠因
大白象工程 大陸kidnap 香港人事例

之後再講警黑
連登上面都有好多核彈級野
李虎 游奶強 元朗等等

英文唔好 唔好勉強好喎⋯⋯

你未準備好既話 轉介比啲準備好既人啦

其實Generation Revolution會唔會好d

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

link SCMP?

即該聯絡民間記者會果個絲打
旅費我地幾野就夾到啦

Sino-British Joint Declaration,
BNO Issues,
5 Demands,
How do you think the economic downturn caused by trade war and 支爆 will affect the protests in coming months?

搵住附近嘅香港人幫手

I’ve lived in the states for quite a few years. If you need help in anything in English, I’ll do my best to assist.

tg?

你講廣東話，佢有intrepeter

搵下攬炒巴

Revive Hong Kong. Revolution of our times.

細佬讀新聞系，冇個同學做緊Bbc radio,所以想問我可唔可以分享下，問題我個course同附近都冇咩香港人
細佬讀新聞系，冇個同學做緊Bbc radio,所以想問我可唔可以分享下，問題我個course同附近都冇咩香港人
細佬讀新聞系，冇個同學做緊Bbc radio,所以想問我可唔可以分享下，問題我個course同附近都冇咩香港人
細佬讀新聞系，冇個同學做緊Bbc radio,所以想問我可唔可以分享下，問題我個course同附近都冇咩香港人

係聽日breakfast radio programme係聽日breakfast radio programme

係聽日breakfast radio programme
係聽日breakfast radio programme
係聽日breakfast radio programme
係聽日breakfast radio programme

咪就係 呢位巴打何方神聖
佢仲要開喺創意台
奇奇怪怪

“They have no stake in the society which so many people had help to build. That’s why they resolve to all these violent and obstruction causing huge damage to the economy....”

不要忽略林鄭呢句 你班人係垃圾

推到外媒見到

推 緊急post
去TG搵應該快啲

正解

求其搵篇公務員聯署刨咗佢
AO EO OLO是但背

link！＠

有d危…連楊岳橋都比人問到口啞啞

建議抗溫呢2個月外國媒體對香港嘅報導

Hong Kong Independence

你英文吾得到自己表達吾到，用詞都要搵人問，你吾好去啦。
其實BBC係英國搵個英文得又可以受訪香港問題的港人，絶對吾難咼！

其實可以講
1. 制裁權力已經存在於英國法律之下 (Sanctions and Anti-Money Laundering Act 2018, section 1)，英國有法律基礎制裁違反聯合聲明同侵犯港人人權既人，無須另為立法

2. should not betray Hong Kong in the trade deal negotiation during Brexit
其實應該係 negotiation after Brexit? 一日 Brexit 未知最後 arrangement 係點，其他國家好難開始到談判

認同呢個 point

其中一個方法係，係不論係將來 UK-HK 同 UK-China 既 trade agreement 入面，都應該加入條款，保護香港自治同人權，以及保留係違反有關條款下暫停貿易協議某D方面既空間

3. 其實就 Sino-British Joint Declaration 英國 Foreign Office 有做個 half-yearly report，但而家既做法並唔係好仔細咁去由法律同證據評估有無違反 Joint-Declaration

可以要求英國政府升級呢方面，每半年既報告除左現有內容，搵獨立法律意見評估中國有否遵守聯合聲明

林鄭話送中壽終正寢 但今日又推返出黎

支持！
但最好帶個英文好好既人一齊去！
唔好俾料班藍絲串

上次楊岳橋停咗一下都俾班藍絲打咗幾日飛機

1:Hong Kong Police Are Losing Control Now，They Using Over Force,(eg:Using Baton To Attack People Who Are No Weapon,They Aiming Peopls Head Or Neck, Causing A Lot Of People Having Serious Injury)

呢個星期行程

補
緊急：政府講大話 送終條例仍然未暫停

5大訴求英文

其實佢答返 有險可守 咪得

認真，唔熟/唔叻講政治議題，不如搵人幫手出鏡。
BBC唔見得一定幫手唱好反送中

已confirmmmmmmmmmmm已confirmmmmmmmmmmm
已confirmmmmmmmmmmm
已confirmmmmmmmmmmm
已confirmmmmmmmmmmm
已confirmmmmmmmmmmm

一個幾分鐘長既節目，去問我一d 香港呢家既訴求同意見就得
一個幾分鐘長既節目，去問我一d 香港呢家既訴求同意見就得
一個幾分鐘長既節目，去問我一d 香港呢家既訴求同意見就得
一個幾分鐘長既節目，去問我一d 香港呢家既訴求同意見就得
一個幾分鐘長既節目，去問我一d 香港呢家既訴求同意見就得

唔係好專業既新聞節目
唔係好專業既新聞節目
唔係好專業既新聞節目
唔係好專業既新聞節目
唔係好專業既新聞節目

只係英國人朝早breakfast programme
只係英國人朝早breakfast programme
只係英國人朝早breakfast programme
只係英國人朝早breakfast programme
只係英國人朝早breakfast programme

carrie lam is a cunt

I go to school by bus

歷奇超

推
搵人幫手translate

Push！

哥哥你未死就好囉

不停話林鄭唔回應令行動升級就得

- CE, a puppet manipulated by Beijng
- China furtively sent a great amount of ShenZheng-based security forces, disguising HK Police to suppress the protesters
- Police breaks all the regulation, abuses in arresting (Laser pen & 13-year-old student), in violence (Expired tear gas, numerous deadly bullets)
- Indulgent to terror attacks no one prosecuted after a month
- White terror pervading, freedom shrinking
- Misgiving of being the second XinJiang

呢你老母家咩

你明講自己英文唔好同佢推薦個英文好既得唔得

記得話條例仲係議程到呀 冇徹到呀 林鄭玩語言偽街街
參考隔離po

推推推

咁你不如舉薦一個英文好嘅朋友去講

要親自上去
同埋我唔係大城市，

police cooperates with triads to attack innocent citizens
and do no prosecution

樓主有咩方法聯絡你？有英國frd想搵你

辛苦巴打

BBC已經有好多基本嘢嘅報導
希望你可以講多啲最重要 最新既彈藥

可能你需要解釋點解
我哋越嚟越暴力(火/磚/民居)
(政府策劃警黑治港 無意回覆訴求
搜捕無辜市民/學生 大量催淚彈/海綿彈
不起訴黑幫 製造白色恐怖)

大原則係客觀地Bring new things to light
可以用多啲figure(1日800催淚彈/被捕總人數)

如果係堅既 就加油 靠你啦！

老實講我英文都唔掂不過大家咪拎出嚟講囉

我諗到嘅係:

in general
the hk govnt is ruling with terror rather than addressing the root problem.

1/ police state
abuse of police power
police power over senior executive officers

2/ indiscriminate arrest
arresting ordinary citizens / pedestrians
tempering with evidence to prove "guilty" when the police has no judicial power in making verdicts
e.g. laser pointer incident

3/ biased political charges by secretary of justice
pressing political charges solely out of ones political stance with the intention of oppression
prosecuting protesters with unproportionally heavy penalty e.g. riot charges with max penality of 10 years of imprisonment

4/ alleged collusion of the police & traids
selective law enforcement
allowing traids to assault citizens in trains & on streets to oppress dissenters

As a result

Fear incited and countries issued travel warnings
Shop closed to avoid choas from clashes
Economy negatively affected

NOTE THAT

the aforementioned is the result of the govnt's failure to address the issue and the police failure to enforce the law impartially

YET

The govnt is busy blaming protestors of being "violent" such as breaking glasses
and provoking hatred between opposing camps in Hong Kong.

as several protest suicides had occurred

THE GOVNT IS ABHORRENT & COLD HEARTED.

I URGE THE GOVNT TO LISTEN TO ITS PEOPLE

睇下啱唔啱使

@namelessliberty

尋日民間記者會英文稿？

lINK

巴打加油

時代雜誌咁樣譯“光復香港，時代革命”，巴打加油

Reclaim Hong Kong, revolution of our time.

Source:

手上有d英文文宣，希望幫到手

認真如果英文唔得就叫個得既去講好過

點解你係英國讀新聞系都自問英文唔好
搵搵攬炒巴團隊？

巴打你係英國生活英文都唔好叫香港嘅教返你

推
希望英文叻既人可以幫手

建議睇下bbc同楊岳橋嗰個訪問
個主持講啲嘢值得聽

If we burn, u burn with us.

英文差就搵定翻譯幫手啦..
或者交比其他有能者去答
如果唔係IR只會比人問到口啞啞
佢地啲問題尖到楊岳橋都唔係好答到

5大要求，加埋使用生化武器!

頭先聽Worldwide Channel個教授講得幾好

BBC報道有D偏向警犬果邊，之前圍宿舍佢地講到我地好仆街，同我好記得佢話有小部份人hijack左和平既示威，可能佢地比林尊果D記者會誤導，巴打靠你帶返D真正既資料比英國！

仲有匯豐金管局4000億
大白象 買水買電

畀你參考
［林奠記招啟發］和理非勇武合作方向正確，團結是唯一出路

認真 揾第個去啦

推 叻仔喎

Liberate Hong Kong
Revolution era

樓主可以試下聯絡攬炒巴

唔係大城市姐，我相信有心巴打會願意坐幾個鐘火車去講解！

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

英文唔好同無信心唔好頂硬上

Revival of Hong Kong
Revolution of the Epoch

Hong Kong needs no porn, because Carrie Lam fuck us everyday!

同意
英文唔好真係唔好去獻醜
對運動損害更大

勇武派 想出解放軍攬炒
If we burn, you burn with us

why find u

你可以望下梁天琦發言d片既英文字幕

Not yet

題目如下：
- How did the protests start/ how long have protests been going on for?

- What is happening right now?

- How is the government reacting?

- What is the general feeling about the protests from HK residents (Are they supportive)?

- Are any of your friends and family involved?

題目如下：
- How did the protests start/ how long have protests been going on for?

- What is happening right now?

- How is the government reacting?

- What is the general feeling about the protests from HK residents (Are they supportive)?

- Are any of your friends and family involved?

題目如下：
- How did the protests start/ how long have protests been going on for?

- What is happening right now?

- How is the government reacting?

- What is the general feeling about the protests from HK residents (Are they supportive)?

- Are any of your friends and family involved?

題目如下：
- How did the protests start/ how long have protests been going on for?

- What is happening right now?

- How is the government reacting?

- What is the general feeling about the protests from HK residents (Are they supportive)?

- Are any of your friends and family involved?

題目如下：
- How did the protests start/ how long have protests been going on for?

- What is happening right now?

- How is the government reacting?

- What is the general feeling about the protests from HK residents (Are they supportive)?

- Are any of your friends and family involved?

題目如下：
- How did the protests start/ how long have protests been going on for?

- What is happening right now?

- How is the government reacting?

- What is the general feeling about the protests from HK residents (Are they supportive)?

- Are any of your friends and family involved?

Liberate Hong Kong
Revolution of the generation

No a

搵translate得唔得 唔得搵個local華人搞搞佢啦

認同

會比人問到口啞啞

Push到有文宜組見到

哥哥gayau

叫第二個講

美人
好耐冇見

秒回我
幾時訪問？sor無追post

聽朝7點

呢個真

有幾個巴打 你係。。。

點解咁勁搵你

不如你帶多個英文勁朋友同你去或者幫你補下習Role Play 訪問

巴打 請你考慮以下幾點
1. 警黑勾結, 721 白衣人事件
2. 警隊政治唔中立 (滅聲機器）
3. 警隊TG 放題, 過期TG 及 民居附近發射, 無衝擊情況下發射橡膠子彈,海綿彈,布袋彈
4.近日國務辦,張曉明高調威脅會用強大能力迅速平定香港 （解放軍？）
5. 5大訴求 一樣都達唔到

Sovereignty

講一講

黑勢力福建幫

葉虎

發現疑似大陸武警喺香港出現

打到黎

有文件顯示林鄭會重推逃犯條例

The government had been starting with a very lukeworm response until they took the first concession by suspending the bill only after the protesters physically besiege the Parliament building 下面自由發揮

有冇朋友代到你去interview
英文唔好既話驚樓主會解釋錯誤喎

搵攬炒巴幫手？

英文唔好又搵你講？

咁你可唔可以安排一個英文好嘅朋友做訪問
認真
英文唔好講到1999鬼佬心機聽
都影響到佢地對示威者嘅觀感
係香港搵個勿演米線呀姐講政治你都反眼啦
不如交俾有能力嘅手足

唔算比人窒爆 但睇得出怯怯地

老老柒柒, 既然英文唔好, 點解佢會揾你

點解唔搵攬炒巴佢地？

咁多位巴打請放心，我英文唔係差到咁goodest ，同埋搵到一眾英國既巴絲幫手寫script ，聽日我唔會影衰香港人

radio 唔出樣 聽朝睇下有冇link

送中未完 葉虎門 醫管局內聯

白衫藍衫

上面包晒政治 醫療 民生 係好重要既事

當然重有濫權

入文宣eng tg

香港已經變成威權主義（Authoritarianism）而且有趨勢向極權主義（Totalitarianism）發展

依兩個terms我上大學政治堂學個陣，啲鬼佬一聽就聽想到某啲政權有幾可惡，表情都變埋。希望有用

而且可以講下中國實質係政治既干預違反中英聯合聲明，完全視法律如無物，要求眾國審視國際法庭International Court of Justice(ICJ/CIJ)對中國嘅威信力已經蕩然無存嘅長遠後果。

加上佢地完全打擾各國人權（human rights）同以不人道手法干預他國內政。

咩叫光復香港 時代革命
用李怡or毛ee個解釋?

講葉虎，同志們，過期彈！！！話俾外國知中共直接差左隻腳入黎搞鳩香港！！

你英文唔好就搵第二個啦

Agger 連光復香港英文都唔知
有冇follow開㗎

加油！

巴打唔好緊張，加油，想聽LIVE

Withdraw extradition bill
Retract riot proclamation
Release all protestors
Investigate police violence
Give us universal suffrage

Liberate Hong Kong!
Revolution of the time!

咁人地唔肯定 / 真係唔識 唔得架咩?
虛心求助又要俾你串?

咁又串咪咁替人玻璃心

話俾事頭婆知
香港唔少人懷念港英
事頭婆係英國民眾心中 地立超然

推, good point

up

都冇乜分別

crusader

樓主係英國報過新聞，之前係好似有report 過bno 既新聞
英文應該唔會太差
佢有開過post 問bno 既事之前

加油哥哥，代珈喬支持你！！！

咁都OK

多謝巴打，咁都重記得

快d 出post！！！

搵翻譯啦ching

*A piece of

講bno問題唔該

小心有伏

清談節目，唔係news

BBC 又會搵個 英文唔得既人 做訪問既?

Pushhhh

Our time

pish

推
會唔會有q & a

1. （主力）講英國作為中英聯合聲明簽署國，對香港有道義責任。建議仿效美國既香港人權民主法案，凍結親共人士係英國既資產。

2. 講香港人訴求基本法本身所承諾既雙普選，並且擔憂新疆集中營同社會信用系統會係香港實施。

3. 西方仍然有人相信隨住中國發展，中國會越來越接受國際規則同走向自由。但香港、新疆既經歷話左比世界知，依個唔係事實。一國兩制、普選既承諾亦都冇兌現，反而獨裁統治變本加厲。

求巴打講依三個

Revolution of the time

Free Hong Kong

英文廢就唔好去啦
陣間7出國際

都話連登仔個個ielts9.0

同佢哋講, 千奇唔好相信中國任何嘢
佢哋係"欺詐集團"

睇宣言

今日機場派果份文宣幫到你

呢個post有好多中英對照

用中國獨裁同埋佢地同納粹好似呢個point（有集中營），而家西方國家冇問題但唔代表遲啲唔會燒埋佢地度，香港係世界既一就防火牆。

佢地仲對二戰有好深刻印象，所以用納粹去比喻中國最好。

LINK?

比其他人去啦
英文差表達唔到

你搵第二個頂你去啦

做下功課 例如參考下外國報紙 背下d 相關vocab ching應該ok既！

可以試吓講China is Hong Kong.
咁香港歷史真係長過中共呀嘛

屌你駁條線入黎把啦， 既然你英文唔好

不過BBC本身奶共既

呢個要推

係囉 睇下啲外國訪問報導先 字眼重要

係喎，佢有上連登

不合作運動 - 成功方程式

召喚Natasha絲打幫你

推！

善用起底功能
波台假膠
講咁耐都冇人叫佢證明bbc搵佢 樓主係咩身份同代表咩先

咪教咗囉
Revive Hong Kong
Revolution of our times

唔信你可以行開，我report 過bno news 你係要起底都唔睇哂所有post 就898
不過點都好 同你唔割直

一定要講the bill is not dead

email, conversation都無?

推一下！

睇清楚，現附上email做證據，講真我做假有咩作用？

參照文宣組資料

其實bob叔英文咁掂又對政治咁有了解 如果肯幫我地就好啦

我諗現時香港局勢算係膠着 市民休整 政黑佈局

樓主可以講下場運動本身的核心成因是源於市民對政府的不信任 不論中共港共
所以612學生才會阻止立會二讀 同時因為612黑警濫暴 直接令問題急劇升溫
由於政府的不作為及黑警濫權 社會中一直隱藏的問題不停爆發 如警黑勾結 司法不仁等
解決社會撕裂方案 市民一直提出並要求實踐五大訴求 然 林鄭卻不見身影十多日
迫使示威人士攻擊國旗 但最後林鄭都沒有正面回應五大訴求 使人失望
在政府冷處理 黑警打尻你的情況下 示威者選擇於8月5日 全民罷工日攻擊警署 只為出氣不為武器 然而 於同日又發生 警黑合作斬人案 明知北角黑幫斬示威者卻故意不到場阻止 完事再到場拘捕受攻擊的示威者
8月6日再故意以無理手段拘捕購買觀星筆市民 再誇大言詞 令社會目光注意事件 淡化8月5日 警黑合作斬人案
可見警政正有計劃地 以散打方式 擊潰及震懾示威市民
人是去中心化群眾運動的核心 只要示威市民心生恐懼 迷茫 運動就會輸

懶人包: 社會的核心是平衡與信任(哪怕只是虛假) 極權的生存標準在於控制程度
兩個多月來 大大小小的事件早已令香港市民失去信心 警權的過大 黑警的跋扈更令民憤加劇 司法的嚴苛不仁漸漸令人絕望 (第四權)的無力更令人洩氣
香港尚萛自由港 只要想保持其優勢 政府難以嚴厲管控人民
但以時任政府不肖應付市民的作風 運動的發展 難以想像 但市民若長期處於被動 必輸

幫推

abuse authority

幫你推推啦

如果係，最好叫對方俾d題目，你係英國讀journal都英文差，你最好預備定

開個google drive, paste 問題，大家幫你edit

take back control

我已經準備好8成 放心

早晨 呢家係6:50英國時間

有機會講下佢成日呃外媒
中文英文字眼完全唔同

仲有琴日暗串示威者冇作為
但被捕嘅有機師有社工乜撚柒都有！

屌佢收撚左我份稿

仲要改左問題

巴打加油啊

文宣，貼出事實真相

幾時有得睇

你fd搭fd搵個能言善辯既同學上去會唔會好d

咁搵你做乜︳不如搵過英文好既去。